[推到完場] 巴塞隆拿 對 慕遜加柏

19時間3:45AM

lm

膠達義犬報恩 被轟456

留名等睇Starting XI全幼齒/後備

On9先睇

我們在球場吶喊

風流波

有冇大名單

除左廢青真係諗唔到有咩人會睇依場波

隊歌隊歌

主場,夜D先有

睇first XI做人有美欺咪睇囉，冇咪即刻熄燈再瞓過

456 主其他

都確定首名，出多啲新仔啦

一定有美斯今場

都算半個正選

美斯請不要再經常移入中間

pish

邊個睇邊個係on9

you

維度終於有正選

廢青時間

有人阻到佢咩

拉b ho bo

Jürgen Klopp and the @LFC squad are at Camp Nou to see #FCBBorussia in the #UCL #FCBlive

有冇sop/ace

希望捱夜唔係睇西波

paco刷到鞋當然

Hi

幾分鐘就feel到AV防守真係唔係普通既廢

冇廢抈睇波

peymar個死mk玩電話

有小白真係兩隊波黎

其實正確嚟講係美斯小白同場，因為有小白冇美斯都係冇鳩用，sn沉到咁

不過鬥速度應該唔差
我覺得最理想既右閘應該係華西

俾到穿曬食唔到

比爾連

都啱
不過華西大隻d

Alves

1-0

goal!!!

搞掂

六場都入波是咪痴撚線

美斯

美斯b差1球

好傳統咁傳去左閘位撞牆回傳入禁區

喵紀錄

戴帽吧美斯

呢球起腳快到

messi又有波入

同打比果場d 組織差天共地

對手都差天共地

但係傳波果d 都爽左 之前好拖黎帶水 想靠自己黎咁

講經咩
打比果場對果隊排球隊黎既

今場冇尼馬 你懂的

係入波後先順
之前都係有d拖

Umtiti正選啦唔好再出馬斯

馬斯今季執幾多屎你知唔知

umtiti今季都係高佢一班啦

艾卡沙真係廢撚到

我覺得utt+馬斯 好過utt+ 碧 gay喎

長期等波梗係廢
駁腳都做唔到

其實馬斯可以打羅白頭個位
羅白頭冇咩信心

今日有迎波走下位呀 但係冇一球傳得返出嚟

This was Messi's 10th goal this season In CL. He needs one more to equal the record set by Ronaldo(11).

賭撚咩事惡咗咁撚多狂屌人唔比波

paco走多d遠柱啦

馬斯突然彈出

有咩

如果係11年巴塞可能佢真係企喺度都有波入

明明唔係好空，手fingfing望住馬斯 馬斯冇理佢

想轉身

PACO呢招咩名堂 軟腳蟹

送左最少五分出去你又知唔知

Paco典型等波到既Poacher
一d都唔Dynamic點會啱巴塞

呢位手足打開fm

Av同dso呢下連動😹

paco...一係回傳 一係企

gomes今場似似地樣

慘了 dso準備被屌了

係華西已經係咁

Psg 半場13角係咩意思

高普daddy都有睇波

佢成日係到等運到

刷夠
下半場冇架啦

冇買

成隊波都黎哂

完全正確

D so今場醒神左

應該順便黎探下蘇9

俾支煙大家醒下神

其實唔好話法，上場守拉莫斯係煙既未必駛輸

首先俾人入幾粒先

唔洗輸個球姐 全場咪會輸

冇尼馬同蘇9反而正左咁多既屌 so9成撚日one two都彈甩個波

臨尾換佢黎防燒味咪得
全世界都知皇狗最後十分鐘瘋狂鳩斬

其實之前有個post講到無錯...控離身..修正

下半場戰。術

但係冇左佢兩個既個人技術

midnight fried rice

夜麻麻放乜野野食

a go

毒撚

2-0

似影帝

真心似 個feel

美球王入多粒

又黎多下

再嚟

me個留言被食左既

上左身

又黎

paco 次次有波到我都笑出聲

arda 3-0

毒撚2球

之前話ag屎既可以出黎

比美球王入please

估唔到射到遠柱

主力都係造paco架喇

唔好貢衰啦

3分鐘2球

呢個真 俾毒撚食左咁解

毒撚兩射一傳

umtiti守都唔會

btw，有冇巴打好撚憎一樣野，就係（不論係尼馬蘇9定係啲閘，艾巴好d）好多時啲波係窄位明明可以大力抽落個龍到trytry，但都選擇傳多下入中間，感覺好似玩多左、太完美主義。明明個位都唔算好窄：禁區角同小禁區角之間個啲位。其實如果選擇抽而唔係傳，巴塞真係入到更多波。阿朗好多時就係靠呢啲位鳩抽抽入

屌你 喂到埋口邊都射中間

paco有得起腳好滾動

右腳仔呢d位難射啦

阿祖K角射球

射中個波已經感恩

尼馬唔是好多呢d飛機咩

A高甩下甩下呢點都好似影帝

拉機拿換小白

睇得半場睇白伯鳥

仆街唔記得有波睇

根本就係影帝踢緊

影帝咁好戲 扮演緊a go

食塞米

攝影師好慘

仁王雅治

搞錯

有冇人覺得拉機拿好似小新

Paco

Umtiti真係好正

對面貢都食唔到

巴打可以去驗下眼

a go 真係好似影帝
手長腳長 高度又差唔多

hatrick

戴埋帽

paco有數據呀！！！！！！！！

arda3粒

一有d走位就好感d
希望入到波啦

戴錯帽呀

毒撚次次冇尼馬在場就發威

已經第二 三次

俾返1粒paco同美斯好啵

算啦

雖然我係咁恥笑佢
但今場好咗好多啦

助攻當然 已然

唔係帽is ok

毒撚戴帽

諗起季初個個屌要賣毒撚

對強隊有表現先講

西維爾算唔算

agree 不過本身有msn都難出

上季中場冇人先間唔中見佢

佢自己帶入去個d唔講啦。想講係有時美斯中路帶波上黎，引晒啲人埋黎再餵俾兩邊，兩邊唔係第一腳就抽，係傳中，明明對面d人都集晒係中間冇位傳。感覺好似tikitaka走火入魔

仲要打中間好差

開始出新仔

美斯b差d

個龍而家先救
送禮啦屌

幾下都係 美斯返右路造波
左路多左空位

係打左翼先勁
右都唔得

轉台睇馬體會先

好彩唔是paco..

而家先見到個post 咁先醒起今日有波睇, 都就完場。
唔睇lu

個邊點牙

拜1-0

16強冇得對阿記lu

十幾分鐘睇埋渠啦

留名睇皇馬聽日輸波/和波走線

thiago 3碼費托式飛機

飛機

對面

kdb對此讚好

現場向費托致敬

a go 又嚟

又把握唔到

對面好熱血
睇到眼濕濕

a go 真係好似影帝

是咪想做接班人

嘩 dso 啲信心返哂嚟

打強隊希望佢都可以放d

utt好強

根本應該搵中下游隊拎信心
好似今場咁搵幾個大佬帶住
但對親中下游安sir就換曬啲大佬
搞到啲新人打弱隊都打到冇曬信心

拉尼馬帶？唔撚好玩我啦

美斯b同paco

仲係到睇哂全場嘅有冇10個

其實佢兩個搵小白帶就最好,不過白伯傷左

有無加時?

細佬啲步伐都幾重下

完

一分鐘

Paco都仲係未開齋
睇見佢心情真係好肉酸

訓

白伯一個夠carry

不過今日比毒撚搶哂風頭

utt 同 d so好撚正呀屌你老母
鳩美斯頂影帝都唔錯

屌,打左句野就聽到吹雞

有助攻

Xavi個位真係好傷
以往啲非大賽既時間
白伯同拼圖二擇其一
大賽就出曬兩個
而家一冇白伯
就見到仲未有野代替到拼圖王子

拍白伯都是係白伯身邊學下野

D so開始成熟

數到有10個up牙

嗚呀，神鋒paco是唔是好尾機？

🐶比hill dog 尾

Mark哂上面成班on9